我地好似少左句對香港人有共鳴既口號

例如
沒有xx人，沒有xxxx

呢類句子對唔用腦既去藍絲有好大影響
例如 沒有共產黨，沒有新中國
雖然大部份藍絲唔知乜嘢係共產主義，但係佢哋意識入面就以為只有共產主義先至會有中國成功

搵食啫，犯法呀，我想架

黃藍是政見，封關是良知

驅逐華人 重光香港

呢個唔夠深入人心

其實我哋應該要玩cocktail therapy，唔可以淨係得罷工，工會應該再set個deadline，如果港共拒絕全面封關，就致函美國國務院同駐港領事館，請求美國向港共施壓同派CDC過嚟協助抗疫。而家疫情有爆發跡象，十萬火急，麻煩各位同道可唔可以幫手將呢招推到比工會睇？

另外大家亦可以透過聯署同twitter自行遊說美方人員

白宮聯署：

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

GOD BLESS USA AND HK!

任免月娥
全黨滅亡

香港獨立